[突發] 大阪Andy哥(An哥)開直播屌緊會員勝海舟！

有冇人睇緊

會唔會爆相

笑死

支持不過唔似會

條垃圾冇興趣睇，等睇recap 重點

推

1:0

1:6呀，傻仔

睇左陣
個勝海舟真係幾肉酸
真怨婦

兩件垃圾 睇都廢事